今日戰略錯l哂！！！

其實今日一開波 已經唔知點解大隊會向銅鑼灣方向行 （有傳有狗開路）
但沿途我一隻狗都見唔到！！！！
去到希慎 好多人set roadblock
但其實d狗重兵駐守中聯辦
結果就係西環唔夠人 前線俾人拉哂
根本睇佢佈防就知班狗有哂準備
如果銅鑼灣條線係有狗帶頭 意圖就更加明顯
想分散前線兵力

Push

冷氣軍師無誤

相信前線決定

冷氣軍師就收皮啦

此post已完

唔關前線事 講真唔肯定帶頭行既係和理非定咩人 前線都唔知班狗會去邊 我只係覺得分散兵力唔係好方法 因為宜家係我地被分散兵力 但班狗根本重兵駐守中聯辦

明知屯重兵，重過去同人打過咩？
玩到銅記聽日番唔到工好過

尊重前線吧啦

你又知我冇出？就係出左先知銅鑼灣條隊冇狗

咁宜家又吹哂雞 要人過西環幫手？

攻其不備，冷氣軍師唔好9吹了

其實有冇諗過唔關人數事？幾萬人同十幾萬人結果都係一樣，根本係裝備同身份問題，你冇得同佢打，佢一衝你就只有退，你一打佢就有理由出實彈

每次都進步 每日都成長

個問題係前線唔想退 然後個個都話尊重前線決定 但今日西環現場已經有前線有意見分岐

講就咁講，但依加討論緊今日既行動有咩不足就即刻成班人出泥屌冷氣軍師，尊重前線，帶風向，分化撚。
連討論都無點改善呀，點進步呀。

今日光復銅鑼灣同機場一樣
都吸引左好多旅客留意
我承認可能冇做到分散警力嘅效果
但一定有用 keep住進步！

其實可能我語氣都重左既 純粹係因為全日留左係銅鑼灣 有份做傘兵 但發現係中左調虎離山之計 所以有d躁
一開post就俾人話做冷氣軍師係有d心淡既 話哂除左7.1唔係香港 次次都有出 6.12食過彈又有幫手傳物資 但好似講不同意見就會俾人屌分化 嘆冷氣冇貢獻
不過有個frd話等件事完左 先做檢討post會好d 都認同既 留意番事態發展算啦